{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200293376/gapyeong-chwiongyesulgwan-pension-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698700225190&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314341373&selectedRatePlan=383094320&expediaPropertyId=68727918&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 취옹예술관펜션"
    },
    "text": "加平 チオン・イェスルグァンペンション\\n\n大韓民国 Gyeonggi Gapyeong 京畿道加平郡上面樹木園路 300\\n\n加平チオン芸術館ペンションでの宿泊は、加平での優れた選択といえます。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 12個の客室からなるホテルのサイズとチェックイン開始時間である15:00、最低チェックイン年齢である21歳、そしてチェックアウト時間である11:00などに関する情報が提供されます。 また、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認しなければならないことを知らせています。 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証が必要になる可能性があるという情報も与えられます。 ペットの同伴は不可であり、共用エリアでは無料Wi-Fiを提供しており、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 最後に、指定喫煙エリアに関する情報が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "加平チオン芸術館ペンションは大韓民国の京畿道加平郡上面樹木園路300に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサイズは何室ですか？",
            "answer": "加平チオン芸術館ペンションは12個の客室からなるホテルです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "どのような制限事項があるのか教えてください。",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認しなければならないことを知らせています。"
        },
        {
            "question": "付帯費用には何が含まれていますか？",
            "answer": "付帯費用にはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証が必要になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでは何が提供されていますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内には無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "指定喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "指定喫煙エリアの情報は提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 400
    }
}